J LAW呃人嗎？跟J LAW投資績效如何？

拎八月計納指都升10%啦有撚用咩
拎九月嚟睇過

搵第二個channel 黎讚自己,Cheap 到

我呢排都賺夠.jpg

個 chanel style 好似 J Law
好似佢自己寫稿比條女讀咁

樹大招風

打手

係咪有d似格sir feel

每人收一萬
有100個傻仔已經賺一球
好過自己炒

難道YouTube Facebook 一堆洗版 spam 股票group 水魚冇人嫌多

佢講嘅嘢全部都係技術分析嘅入門，一去到實際操作就會發現根本唔會係同一回事
技術分析只係用嚟幫你搵出一個可以長期獲利嘅交易策略，只有實戰搵到錢先係王道

九月一定預測到所以放左

曾經有個好勁既投資專家(唔記得左個名)
佢話教人投資仲賺得多過自己買股 又穩陣

我個friend 識Jlaw真人

教股票賺到仆街

d野無錯既, 好基本
肯實戰就要自己為自己負責

上咩堂 睇咩書都冇所謂
搵到錢就得啦

收左幾錢做財演

咁先吸到一大班傻散新手睇佢
佢係幾成功 上位上得最快

龔成

Nassim Nicholas Taleb?

skin in the game

講真，佢係掂既，自己炒股票發左啦，洗撚開班咩

都係呢排賺夠想畀啲人賺下咁囉

咪傻

j law既youtube片係唔差既

教人冇風險又好賺，邊個唔想